[真人真事]中學雞時代的單戀

本人已經接近22歲,而家讀緊副學士.. 回想起中學雞既時侯,真係好純情兼夾off 因為,我單戀左一個男仔五年. . 唔知有冇人好似我咁鍾意左一個人好多年,但係最後都冇下文呢 之前都有諗起同佢d野..好想打返出黎同大家分享下.. 我個人由小學開始就冇咩自信,覺得身邊既人會揀d靚仔靚女做朋友.. 當時我覺得自己好肥又醜,所以都唔會話主動搵人玩, 不過好彩係都仲有2,3個女同學同我玩.. 不過,我依然覺得d人好現實..我指其他人 所以,五年班既時候,我就開始節食減肥.. 好記得六年班一開學果陣,有個男同學問我:嘩,xx你瘦左咁多既?學人減肥呀? 我好扮野咁話:下,有瘦咩,唔知wo..心裹極爽,哈哈.. 到中一既時候,我一改毒風氣,好主動咁識d同學仔.. 不過心中暗暗地覺得大部分女仔都幾八婆,所以大部分玩既,熟既都係仔.. 當時只有一,兩個朋友係女仔.. 一個係性格好似男仔,一個就好可愛好需要俾人保護果隻.. 而我鍾意既男仔,都係同我同班既..就叫佢做春春啦.. 當時其實唔多留意佢嫁,哈哈,不過佢個人好搞笑,成日亂up野, 我地班d女仔都會追住佢玩..我成日打佢個頭,因為果陣時佢矮我半個頭既.. 因為我中一已經有162cm...所以成日都恥笑佢矮.. 不過低F.既時侯d男仔好似係矮d嫁可 當我同佢玩玩耐左,熟左,發現佢個人對女仔係好好,同埋會令身邊既人好開心 到左學期中,我差唔多晚晚同佢傾兩個鐘頭電話...唔知點解低F.果陣個個都好鍾意傾電話.. 我地講D野係好無聊,講下電視,講下學校D野,但係就好開心..有時佢有電話入, 係同班d女仔打俾佢傾,我會好唔開心,但係我會扮冇野.. 例如話:我都要去沖涼啦,你同佢傾啦.. 其實果陣時我都開始feel到自己鍾意左佢.. 春春個人唔靚仔,果陣又唔高,但係唔知點解,好有女仔緣,基本上真係成班d女仔都會痴住佢玩,包括我啦.. 打住咁多先,睇下有冇人so我

中學時期作文要分段

好辛苦
段嘢望落去已經好大壓力

本人已經接近22歲,而家讀緊副學士..

回想起中學雞既時侯,真係好純情兼夾off
因為,我單戀左一個男仔五年. .
唔知有冇人好似我咁鍾意左一個人好多年,但係最後都冇下文呢
之前都有諗起同佢d野..好想打返出黎同大家分享下..

我個人由小學開始就冇咩自信,
覺得身邊既人會揀d靚仔靚女做朋友..
當時我覺得自己好肥又醜,所以都唔會話主動搵人玩,
不過好彩係都仲有2,3個女同學同我玩..

不過,我依然覺得d人好現實..我指其他人
所以,五年班既時候,我就開始節食減肥..

好記得六年班一開學果陣,
有個男同學問我:嘩,xx你瘦左咁多既?學人減肥呀?
我好扮野咁話:下,有瘦咩,唔知wo..
心裹極爽,哈哈..

到中一既時候,我一改毒風氣,好主動咁識d同學仔..
不過心中暗暗地覺得大部分女仔都幾八婆,
所以大部分玩既,熟既都係仔..

當時只有一,兩個朋友係女仔..
一個係性格好似男仔,
一個就好可愛好需要俾人保護果隻..
而我鍾意既男仔,都係同我同班既..就叫佢做春春啦..

當時其實唔多留意佢嫁,哈哈,
不過佢個人好搞笑, 成日亂up野,
我地班d女仔都會追住佢玩..
我成日打佢個頭,因為果陣時佢矮我半個頭既..
因為我中一已經有162cm...所以成日都恥笑佢矮..
不過低F.既時侯d男仔好似係矮d嫁可

當我同佢玩玩耐左,熟左,
發現佢個人對女仔係好好,同埋會令身邊既人好開心
到左學期中,我差唔多晚晚同佢傾兩個鐘頭電話...
唔知點解低F.果陣個個都好鍾意傾電話..

我地講D野係好無聊,
講下電視,講下學校D野,但係就好開心..
有時佢有電話入, 係同班d女仔打俾佢傾,
我會好唔開心,但係我會扮冇野..
例如話:我都要去沖涼啦,你同佢傾啦..

其實果陣時我都開始feel到自己鍾意左佢..
春春個人唔靚仔,果陣又唔高,
但係唔知點解,好有女仔緣,
基本上真係成班d女仔都會痴住佢玩,包括我啦..

打住咁多先,睇下有冇人so我

即刻通順咗

分完段成篇文睇得舒服好多

樓主嘅中文老師

中文老師